有心守護香港嘅人入嚟睇一睇 ！

不是因為很強大才去做 而是因為願意去做才變得很強大
正正就係今次我哋點解可以咁團結 每個人心入邊都有底線

其實每一個人都可以幫到手 就算你話早上返工不了嗰啲
最多朝頭早去唔到 下午夜晚都可以去
放工記得第一時間去金鐘 ！

今次真係有一半人以上係第一次出嚟 點解你仲可以漠不關心？ 香港人 我哋嘅屋企自己守護

❌ 以下內容證實為假消息：
港台消息指今天立法會會議取消
澄清：11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

Source: RTHK News